成田機場開左間lovelive cafe 係咩玩法？

唔係沼津先有咩？

有錢咪開囉 洗唔洗wts通知你?

雖然話唔知點解甩奶熱潮會咁撚耐
不過有呢個市場就自然有人開，唔出奇

冇市場咁有錢有撚用咩

又咁講，lovelive d 歌完勝香港樂壇，唔通聽宇宙gem 咩？